有男女朋友嘅你，放榜後會唔會去外國讀？

英文2左，依家有國外心儀科目offer

如果最後真係香港最後冇offer，你地會揀前途定愛情？

why not both

前途 但你去到應該都係讀foundation

唔洗諗一定去 唔去過幾年無得返轉頭 又無埋條女 你就後悔

英文2左都有外國offer

講真，英文程度得2去外國你好難合格畢業

英文2就去台灣讀啦,
台灣大學個多益考試簡單到好像小學初中咁

讀foundation都升唔到上去啦

好多foundation 都要考返6.5先有得升U

IELTS

多數會散 自己衡量

咪曬錢啦，英文2去外國做乜鳩

台灣就唔同講法 食台妹食到嘔白泡

雙贏

你dse best5幾分先

當年放咗Alevel揀咗出國
而家男朋友係英國我係澳洲

可能樓主其他科全部5**呢

冇全部，M2 Physics 5**

校董俾錢支助去外國讀引擎

笑人很不可愛

咁唔洗諗啦 去啦

兩科5**就有資助 咩學校咁好
資助幾多

有得去就 衝啦
唔好嘥時間asso hd

樓上班人酸到
英文2又點
有學心喺外國一年已經屌打你班公屋仔啦
又笑鳩人offer唔好得去邊
當年我都foundation依家讀緊pharm 準備移民
你哋咪繼續喺香港打飛機

btw樓主一定老虎蟹都去
女人係身外物嚟
有得走唔走你一世後悔